睇到叫雞群組，有冇人開始估下身邊有幾多朋友、同事會去叫雞

唔單止巔覆自己認知
出街都變得恐怖

又唔係你條仔，叫雞都唔關你事

我夠睇到叫鴨群組先顛覆自己認知啦

咪又係大把候生去做鴨

可能去做鴨呢